
                      La tercer entrega del "Dios del trueno" cambia la formula con la cual se habia presentado con sus dos entregas pasadas. Trayendonos un tono mas comico y colorido del personaje en compañia de Hulk. Para ser honesto la mayoria de los chistes no me causaron gracia. La historia tiene diferentes cambios de eacenario y aparicion de personajes lo cual haces que la pelicula sea mucho mas dinamica y te mantenga entretenido. La villana muy bien interpretada, pero como a la mayoria de los villanos de Marvel hay algo que le falta para poder ser el terror de la cinta. Sin duda es la mejor de esta trilogia pero dista mucho de estar al nivel de otras peliculas de Marvel.
        
            